{
    "question": "Apa yang dimaksud dengan inti sel dan jelaskan fungsinya?\r\n\r\njawab ya :)\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nti sel atau nukleus merupakan organel terbesar yang paling menonjol dalam sel tubuh. Inti sel ini terbungkus oleh selubung inti (membran) yang mengandung kromosom.</p><p></p><p>Inti sel sendiri memiliki fungsi utama sebagai pusat informasi dan kendali seluruh aktivitas sel. Jika diibaratkan dengan tubuh manusia, inti sel atau nukleus memiliki peran yang mirip dengan otak</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inti sel atau nukleus adalah organel yang ditemukan pada sel eukariotik. ... Organel ini mengandung sebagian besar materi genetik sel dengan bentuk molekul DNA linier panjang yang membentuk kromosom bersama dengan beragam jenis protein. Gen di dalam kromosom-kromosom inilah yang membentuk genom inti sel.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gendang-tifa-tamborin-adalah-jenis-alat-musik-tolong-di-ban-742",
            "question": "Gendang, tifa, tamborin adalah jenis alat musik.\u2026 tolong di bantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>dipukul </p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pukul</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kamu mau saya pukul</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-dalam-pembuatan-karya-seni-yg-sudah-kamu-486",
            "question": "Tuliskan langkah-langkah dalam pembuatan karya seni yg sudah kamu lakukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melukis, menggambar, menggunting dll</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melukis menggambar,mengunting, membuat tema. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-teknik-yang-digunakan-untuk-membuat-periuk-tanah-dari-ta-168",
            "question": "Jelaskan teknik yang digunakan untuk membuat periuk tanah dari tanah liat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> teknik tuang.teknik putar.teknik cetak tekan.teknik pilin</p><p><strong>Penjelasan: kalau salah maaffffffffffff</strong></p><p><strong>(\ufe36\ufe39\ufe3a)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-membuat-kerajinan-motif-geometris-adalah-ragam-hias-dengan-944",
            "question": "Dalam membuat kerajinan motif geometris adalah ragam hias dengan bentuk?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beraturan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>geometris adalah motif yang di gunakan pada suatu tekstil yang berbentuk beraturan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-utama-dalam-tari-adalah-a-gerak-b-irama-c-busana-d-563",
            "question": "Unsur utama dalam tari adalah .... a. gerak b. irama c. busana d. rias\r\n Tolongggg yaaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b,irama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kl salahh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.  gerak karena gerak adalah unsur utama dalam tari yang paling penting </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-pembuatan-karya-dengan-menggunakan-alat-putar-terutama-yang-741",
            "question": "Cara pembuatan karya dengan menggunakan alat putar terutama yang berwujud bentuk slindris disebut...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik Putar adalah cara pembuatan gerabah yang menggunakan alat putar. Teknik Putar ini digunakan utamanya dalam pembuatan gerabah dengan wujud bulat atau silindris seperti kendi, mangkuk, vas bunga dan lain-lain. Teknik Putar dalam pembuatan gerabah ini disebut juga dengan Throwing.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ornamen-atau-hiasan-yang-berupa-motif-yang-digunakan-untuk-memper-354",
            "question": "Ornamen atau hiasan yang berupa motif yang digunakan untuk memperindah bidang dua dimensi disebut    tolong di jwab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ornamen atau hiasan yang berupa motif yang digunakan untuk memperindah bidang dua dimensi disebut <strong><u>Ragam</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>hias</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Ragam hias atau ornamen untuk hiasan dapat berupa motif tumbuhan, hewan, manusia </h3><h3>dan geometris yang digunakan manusia untuk memperindah bidang dua dan tiga dimensi. </h3><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tekstil-adalah-hasil-kerajinan-yang-dapat-dibuat-menjadi-ragam-hi-379",
            "question": "Tekstil adalah hasil kerajinan yang dapat dibuat menjadi ragam hias dengan bahan dasar    A. Serat kayu\r\nB. Benang\r\nC. Serat Tumbuhan\r\nD. Kain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A maaf kalau salah ya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>GAK AD PENJELASAN</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-keliling-alas-kubus-adalah-12-cmmaka-volume-kubus-tersebut-232",
            "question": "Jika keliling alas kubus adalah 12 cm,maka volume kubus tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>K= 2\u00d7(p+l)</p><p>K= 12 cm</p><p>K= 2\u00d7(3+3)</p><p>=12 cm</p><p>V= 3\u00d73\u00d73</p><p>= 27 cm\u00b3</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-secara-garis-besar-struktur-kepanitiaan-dalam-pementasan-165",
            "question": "Tuliskan secara garis besar struktur kepanitiaan dalam pementasan teater\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Berikut ini adalah susunan struktur panitia dalam merancang pementasan fragmen sebagai berikut.\n</h2><h3>Pelindung.\n</h3><h3>Penasihat.\n</h3><h3>Penanggung jawab.\n</h3><h3>Pemimpin produksi.\n</h3><h3>Pemimpin artistik.\n</h3><h3>Manajer panggung.\n</h3><h3>Asisten manajer panggung.\n</h3><h3>Penata lampu.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah atau menjawab pertanyyan ini lagi bantu follow dan jadikan jawaban terbaik\n</h2><h2></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}